保障被捕人士權利！！！

各位聲援被捕義士既手足
唔好咁快就圍啲狗屋啊！！！
要24個鐘先好去圍啊
大家幫幫手啊
要齊上齊落啊
推上熱門啊唔該

推

Push

前線手足唔係dom 可以幫到手既一定要幫

喺入面冇律師冇得去醫院真係好撚淆

前線手足比少少時間救被捕人士！！！

【圍狗屋請入！】警署聲援被捕人士有機會得不償失

Push！！

push！

push

推推

Pish!

推！